[無聊做樹窿]你最近煩緊乜？(15)

試下開post先

Lm

屌搶左個1001

未覆曬

一打完此討論已完

八號波大家都特別得閒

可以照cop過黎覆嘅

絲打，兩個人拍拖一有壓力就再多愛都係sai氣
有唔啱嘅地方，係要攤出嚟講，俾對方知道
你嘅出發點係好，但對佢呢？
你一路要求想佢改變去迎合你，但你有冇試過改變自己
去接受呢一個真真正正嘅佢？

佢一嚟就已經分手，證明佢真係再頂唔順
呢種爆發先係最恐怖

俾佢冷靜幾日先，呢幾日亦都問問自己
有冇可能唔再咁樣迫佢，自己係咪真係改到
如果唔係再俾你地係埋一齊結果都係一樣

唔係話極端到你有不滿都唔可以講出嚟
而係你少少事就要人改的話，佢其實都做唔返自己
要記住，佢係你男友，另一半，唔係公仔
有時太過坦白對一段關係唔係好事嚟

暫時都好得閒
Listening嫌佢太慢唔想聽
Reading太長無心機睇
跟住去左睇書 安慰自己都學到vocab

有冇巴絲試過有彎轉

無俾人blk仲有彎轉

btw唔該晒秋仔幫手開post
（冇錯，呢個已經係你新名）

幾大秋先

blk啲唔blk啲...

有 大把 認錯
最緊要係唔好再逼得咁緊 唔好重複犯錯
加油 不過同意比大家靜一排先

第一時間諗起柴犬

瞬間年齡縮細左好多倍咁

好 收到我認哂錯又講好多廢話但已讀不回 又係咁call佢唔聽 我唸真係俾佢靜下先 對唔住呀我真係好撚後悔求你俾我番黎你身邊

最緊要呢段期間真係比佢諗清楚
都比你諗下自己有咩要改下遷就下對方
唔好不停搵佢 你又會亂諗 佢又覺煩

你轉les wow
幾時考呀？輕鬆d啦
我都驚 我平時唔食早餐，食早餐又唔食午餐

原來有絲打搬過黎感謝多謝你....我心有時會咁唸但就係會對佢做啲好黑人憎既事以為自己邊個呀 我唔應該咁對佢 依家只可以等佢 對唔住呀 我愛你呀

真係要睇住個胃
利申壞左

連登有愛 感謝巴絲們

頂扮唔到男仔
24號考

咁唔得 你真係要睇住個胃

唔洗多謝

老實講，我都曾經好似你咁
以為咩都坦白講出嚟就係好，成日都希望對方改變
但慢慢發現好多段關係，不論係愛情定友情
都係因為自己咁嘅性格而俾我破壞晒
我都係上兩個月先識醒同改變自己
但中間已經好多人離我而去，而我係再冇機會同佢地講聲sorry

所以，不論日後絲打你有冇機會再同佢係返埋一齊
我都唔想你好似我之前咁，變成一個遺憾

兩個人明明係相愛，唔好變成互相傷害
祝你幸福

扮黎做咩
仲有時間
我會架 搵到工我會正常返 依家廢青先訓得晏姐

巴打之前都係咁？

番工番學都唔食早餐
住hall果時一日兩餐
不過係晚餐同宵夜
結果胃酸過多同成日痛

試下睇中醫慢慢調理返啦 真心有用

點睇得出 一直以為係男喎
溫書加油

睇下呃唔呃到人
幾時有消息

Yes
佢呃你 我係男仔

收皮啦

今日攞左蛋榚

我明明係把撚

你的樣子如何

有睇呀之前
依家做廢青就冇計了

生日補番？

喺連登嘅都係男仔 結案
不設上訴

我唔怕你地
唔怕嫁

冇仔

失業

學霸

唔知呀，依幾日掛

真正學霸

呢幾日有啲藍？

Join下唔同嘅活動 擴闊下個圈子

除開都唔錯啦
我話你知我m2 u得ok?

無電話/fb?

唔鐘意social
可能因為我淨係識食痾瞓 冇咩話題同人講
反而係要諗點增廣見聞

可以咁講
因為我同我家姐
生日差一個星期
就索性,中間搵日,買個蛋榚成家人食

[member]我個女最正囉唔該
btw 張相係日落影，所以黃黃地[/m ember]

又多個失敗大軍

其實我都係今年math 真心難
Btw 仲有成個月 咁快就擔心

終於黎到韓國現場啦

只係因為無話題而唔鐘意social？
哥哥教你點同人打開話題

巴打係韓國？

屌,你接唔到下一句

連名都改埋

第一次衰

係,因為呢句說話好多人都聽過

發生左d事 我諗我唔會係香港讀
未出事前 本身想入化驗 要28分都係算數

未聽過可以點算

打開左話題啦
同人吹下水 熟左先

我都未聽過

睇多D電視就會聽到

少少啦 但無咩事係搵工煩姐
多謝關心

我都要搵工
不過都係訓多半個月先

祝你地好運啦

唔好理啦 你a1係咩

巴打們，有事想聽下你地意見，人生交叉點

我今個月要返到啦，唔係defer
但我依幾日都睇書多

請講

你係咪冇啦啦走去follow人先？
或者人地唔知你邊個喎

難得夜晚都喺度喎肥叉

今晚大陸呢度都好好風
好舒服
已經坐左喺度個幾兩個鐘

咁仲睇書 你呢種係放棄人生喎

文學人wo
呢度好似好多文學人咁

To be or not to be

頭先開蛋榚

同我家姐係一齊HEA唱生日歌慶祝自己生日,好ON9又好笑

得閒來客串下

香港雖然打緊風但偶爾有d微風都幾舒服
焗太耐喇

that is the question

岩布仙尼s

話說，出黎做咗半年野，我份工長期對電腦，會ot。但本身好深近視，呢排視網膜仲出咗小問題。
睇完醫生，醫生都有話長期睇近野會有影響。

問題就係，我唔知係咪要諗下轉行，一黎眼問題，二黎做緊呢行人工偏低，賣意志...

我真係好鐘意鄉下地方
悶係悶啲 不過坐喺度吹下風又一日
如果喺鄉下直頭可以坐天台望住個海一日

有工趁後生轉
屋企等唔等你養
唔等嘅趁只係半年轉左份工佢
好似我咁搞到4年幾都唔知自己搞緊乜就橙喇

有諗過讀中文嫁 有個degree offer在手
不過報返nursing

你係咪冇啦啦走去follow人先？
或者人地唔知你邊個喎[/q

唔係無啦啦，我喺佢面前follow架，我仲話private架喎 佢仲笑笑口話依家accept. 根住就冇根住喇

thanks巴打回覆，其實我一直對呢科有衝勁，但出黎社會做野，就要諗下長遠，加上前排對眼有問題。

諗緊將而加做緊既工變成副業，正職搵份政府工。

未嘗唔係一個好方法
始終依家對眼出左問題
再咁落去會得不嘗失
衣食足先知榮辱
正苦工合情合理
我都諗住搵正苦工然後同朋友夾下生意仔

Send完cv interview都要做下廢青嗎

咁好彩都仲有20日倒
應該會有offer嘅
加油啦 話晒u grad
為畢業做住幾個月先

準備定後路就唔驚架喇
當年我訓到俾人打電話黎叫醒
雖然唔知點解咁樂天

自己從來冇諗過要試政府工，因為諗住已經清晰個方向，同入咗間公司文化好既公司。

但呢大半年睇到個遠景係，對眼要長期負荷對電腦，就問自己十年八年咁樣得唔得

我已經係AL年代
CDDDD咁不過不失啦

理想與現實有時係有段距離
最緊要知自己點行

冇mood做野
一直調整唔到最佳狀態去做野
好似今日咁 訓禮頸

係.諗緊點樣用另一種形式實現，
就係將佢變成副業，
正職就簡個唔洗對眼咁高負荷既工.

以前聽人講出黎社會，會現實咗，
「現實」呢兩個字開始感受到

但其實，係咪邊一行都要長期對電腦，對到眼痛？

唔係好明

天氣問題 夏天成日都冇mood
冬天又好眼訓

唔一定嘅 不過寫字樓工就多數係
正苦工好彩嘅可以蛇下王對少陣

出到社會 做人現實左係冇辦法嘅事喇

好焗熱
有咩方法可以精神d 有活力d？

平日做多啲運動 同沖涼

開冷氣

返緊工點沖涼
我日日都返9放7
冇時間做運動 又自己一個

星期六日？
做運動趁放工番屋企行遠少少得唔得？

我得星期日唔洗返
我公司係屋企附近 行10分鐘就到

抽一個鐘去行下 流下汗 會好啲

應該係問
存在嘅使命 係咩野

我住果區冇野行 公園又裝修緊
btw得我一個 一條友做乜都冇心機

有無人得閒 進行哲學討論

應該掉低左就有人答

有時候一條友都ok架喎
最鐘意一條友塞耳機是旦行

我最大既缺點就係冇人係身邊 我會hea

im back

我入倒u呀
不過都冇得揀
因為我讀文商

現充可恥

打完機返黎
玩打劫一日都唔知有冇兩場嬴
瞓覺算

屌完架妹?

迎接我的是八號波

無
btw點解日本囡囡可以咁正

咩係 Real
我嘅意思係 人係靠自己嘅senses organ
去接受呢個世界信息
去分辨呢辦真假 去react
但係人類又同時受到好大局限
局限係自己嘅意識 your own mind度
所有野都要靠個腦去接收
但係大腦唔係完美 好多上接收上嘅限制
有視覺錯覺 都有聽覺上嘅錯覺
應該係話
所有野 你都要靠大腦接收
但你無法分辨大腦俾你嘅信息係真定假
無人prove到 你自己處在嘅世界係真實

1999
簡單一句 你點知你真係存在緊

港女有三成我都開心

巴打讀咩elective

你信唔信有神

日本妹又靚又體貼

呢排日日約人出街 諗住咁樣可以快啲上一個 點知原來不停loop 返啲同佢片段 ，不停將佢同其他人 辛苦自己又害到人咁 歡迎大家屌我 我認我係仆街

唔信
神學嘅出現都係有個講法

平胸既架妹係稀有種

真係好哲學
我覺得 我仲有感覺已經係存在緊
我中六果時同個fd講過
可能我地點改變命運
都係會跟番原本個結局去
你覺得自己改變左命運
其實都係命運一早寫好左
既然係咁 其實又唔使理背後係真定假
反正我都係要生存
而我生存嘅認證 我諗就係我仲識痛
1999
我都唔知自己up乜

自膠 忘記上一個*

所以咪話搵水泡無用
你正面去面對傷害
反而好過仲快

我就是神
未能侍人 焉能侍鬼神

爆炸大樹窿

溝死女既禮物

Bam

心邪的人

同admin解釋啦

我自己覺得係有 不過真係唔知點証明自己活著
我細個會諗 其實係咪全世界只有我有感覺
其他人只係公式化左每日去做佢要做既野
覺得呢個世界其實係我幻想出黎

咁係因為pain 係一種方式 去令大腦接收信息
我嘅意思係 你嘅所有認知
只會靠大腦去接收
你覺得嘅 真實
係靠 記憶 感官去組成
係呀
你有前幾日嘅記憶
亦都有好十幾年前嘅記憶
但係你無辦法知道你嘅記憶係咪3日前構造出黎
其實 你有可能係3日前先誕生
你嘅記憶係俾人植入
你點知你依家嘅世界 係 同你原本記憶中嘅世界一樣

都係1999

bye
admin

如果真係俾人植入會唔會就無得跟個人意志去做事
我指 係呢刻 我決定今日食乜 係我去決定而唔係無經思考好似俾人幫你揀定左咁
咁算唔算係一種認證？

一兩日就爆一次咁

咁喺依家呢一刻 我都係生存緊
即使記憶係假 但係依家做緊嘅野應該係跟我意志做

鐘意文學 但無揀到文學嘅

喂 我打你架
[black]好耐冇咁打過[/black]

係度一次過覆
你嘅意識都係大腦構造嫁嘛
大腦有時呃左你 你都唔知

宇典度 Prove 唔等於 true/real
其實 你覺得係真
只係你覺得
因為我地選擇 信 佢係真

咁應該係 我地選擇去信佢係真
如果我地覺得佢係假
其實好自然就會去搵野證明佢係假

高抬貴手

我都係 焗住揀理科

聽日補考了 肚痛到仆街
明明已放棄

考咩呀

最緊要你有興趣姐
逼自己讀同自發讀 兩回事

你咁好彩

咁我地唔係科學家 唔知有咩技術
但係可以同到身邊既人有關係 有愛 有憎惡
咁其實就係生存 或者話生活？
我指係彼此有連結 然後呢個世界咁多人又係咁
如果所有野都係假既就真係 但我覺得只要信就係真實
DLLM 1999

緊張到肚痛？

屌呢啲人 唔玩得就收嗲啦 唔俾人玩你只有你玩人
Grad左有乜所謂 自己唔搵佢就得啦

早啲訓啦，聽日準時返工呀

廢青+1

點為之鍾意一個人

廢老

要睇你點定義

唔知有無人認得我呢 我係14講過心事

難得咁哲學
咁我覺得其實你懷疑自己係咪生存緊既話，身邊既人或者事都會有證明你係存在既，依樣野係無得改變。
咁先係你唔洗理自己既感覺而係生存緊。講到1999咁
另外其實所有煩惱都係因為比較姐 無比較就無咩煩惱我覺得

我認得你個名

廢青多好
發燒呀今日淋一淋 聽日入camp啦收電話無得同大家吹水 星期五出camp見

有 尋晚嘅事咋嘛

巴打幾勁喎 好簡潔易明

唔係嘅 其實純粹想講下 認知
可能因為睇完vsauce

Yes 你同個男仔講ex啲野激嬲人嘛

down完WhatsApp睇番，原來佢淨係share咗條link比我 平時佢會share好多嘢比我
Sorry For 1999

巴打take care
但發燒都照去 唔會捱壞咩

西飛利 講中我想講既野

參加左就係想熱血返次 病都頂硬上

加油

證明都想同你打開話題呀其實

Share咩link先 續步黎囉 肯同你講返野咪好

收到

咁話曬病左 都好早小小訓啦

點申請遊戲ac嘅link比我

一齊打機唔好咩

因為前幾個月同過一個fd討論過
講生存既意義，咁依樣野無可能一時三刻諗到，
但我暫時認為係對世界有咩影響
無論大事小事都好都會對人有影響，之後骨牌效應咁 咁咪可以叫做有意義

無言咗 對我冷淡咗好多

係 好似the five people you meet in heaven咁
其實你無意中影響左人 都唔知
你生存得係度 已經同人互相交錯緊

訓88

又黃雨又3號波，一陣點返工呀

大交合我屌你老母，出面橫風橫雨點返工呀

落雪都要返

好撚正呀

how much

仲諗住收工去九龍灣，咁大雨，mola mola

紅雨好撚正呀，但係已經返左工

有啲嘢想問吓其他人既睇法

好彩做緊廢青

講啦

唔想有機會俾人起到啊

唉好燥呀遲左少少到唔比入閘 依家坐係機場揀機票
好想發脾氣呀

唔好諗太多呢啲
真係鐘意嘅咪主動啲

去邊

因為天氣問題所以遲？

可以嘅

你真係有問題

落雨其實幾好
不過要番工就不了

去韓國呀搭hke
要早一個鐘checkin
我岩岩趕到但我frd去左一號拎野
到最後就係我喊哂口咁唉個地勤佢都企硬唔比入喇
其實個地勤有問我會唔會自己去住先 去就比我入
咁我又無理由自己去左先
依家就兩個on99咁等下班
唉我發覺我去親旅行都勁濕濟

解決ed

預咁趕極危險

安坐家中
爽

唉咁又無左一千蚊
其實身邊幾個frd都試過遲幾分鐘唔比入
今次終於到我

橙 下次唔好預咁趕

係幾爽

食過一次屎唔敢食第二次喇
下次早四個鐘出門口
二個鐘前到

兩個鐘前到穩陣
去到玩下手機好過趕餐懵

巴打去首爾玩？

不嬲都早好多去到架啦，預到咁趕

釜山首爾呀
我依家係搭去首爾再搭車釜山玩幾日再返首爾
on9到喊

係囉做乜姐今次
fail

釜山好呀釜山
首爾又係去明洞shopping果啲？

因為唔鐘意太formal嘅場合
唔鐘意打扮
覺得去到好尷尬
而唔去graddin

咁要點樣勸佢 先會去graddin 我怕佢後悔

得一兩日shopping姐
無左一千蚊我唔想哂錢買野喇

去首爾一條友
唔shopping 唔會特別哂時間去食野
去影下相 幾多日先夠

去幾多日？

首爾唔玩唔食嘅4日3夜應該夠掛

賤格

搵幾個人夾佢去
其實咪當同班同學最後嘅活動

又無視我

你都唔上心

今日食咩好

M記

唔明點解會有人賤到咁
初初以為你比人排斥真係好慘，後來發現你越嚟越多問題
你叫我幫你出嚟影相，由屯門出中環，ok 無問題，我真心當你好朋友，有咩都叫埋你
但你就不斷講野hurt我，又話我著衫柒，又嫌三嫌四，係咁踩我，都算
份人自大到死，又係咁攞港隊嚟打飛機，又話自己拎硬4/5 但又aim hkcc
自己本身有sp又周圍同人講，宜家死口唔認仲要鬧返人地作野唱衰你
比人發現佢上連登招sp又係到扮哂話係玩人
自己本身有個女朋友，但出面仲有個第三者，最好笑嘅係佢仲可以鬧返原本個女朋友搞event個陣對佢冷淡所以先搵第二個，講到自己完全無錯咁
宜家係ig sc po哂story鬧鳩我係背後做過啲咩佢都知
若要人不知 除非己莫為啊大哥
你自己做人做到咁撚賤就唔好賴朋友唔幫你啦
我真心當你朋友嘅時候你就當我狗，我宜家遠離你 你就係咁鬧我
我同你講啦，你宜家條女搞好多野出嚟啊 我好唔想同你地再有任何關係啊
利申：我女 佢男

琴晚食左

你一早走場啦
仲理佢托屎咩

去板門店

唔gur佢係story講到我好似好衰咁
不過我都係無視佢，無咗呢個朋友我無損失

去12日 果陣見個平就買左

黎緊約左個女仔去睇戲 諗住順便行下街食個飯 都係果d野 我同佢whatsapp傾左一星期左右 暫時冇flirt過 都係傾閒計 佢唔hea應 都傾得幾好

問題就黎啦 我係咪應該試下flirt下 出街又有咩可以做變得曖昧d?

咁多日
咁可以輕鬆遊韓啦
唔開心嘅就唔好帶埋去啦

一個星期咋喎
定係你覺得佢係果啲好易一見鐘情嘅人？

都唔緊要啦 你視佢如無物嘅咪由佢講
唔在意嘅人當佢死左就得

因為真係傾得幾好 之前見過一次好似又feel到有d野咁 （冇ff既話） 定我應該take it slow ?

已經見過一次？
我諗呀 可以逐少逐少提升嘅

BLUE BLUE BLUE

近排點呀巴打

又浮上面
屙完未

再食

慢慢踩線試吓

預定計劃
生日單拖去op

今日生日啦你同我講聲生日快樂好無呀

生日快樂

唔約人？

生日快樂呀

醒兩招黎？ 係呀見過一次咁大把 ...

生日快樂！

你會愛上獨遊

腸胃炎好得七七八八
間屋都搞掂算係七七八八
有d時間上下連登

未算痾晒
應該痾多2-3次就清

巴打你都係腸胃weak嘅人
搬完係咪有house warming

陪我吖
講笑
我既步伐應該無乜人跟得到

輕微既身體接觸好似過馬路拉一拉佢行啊搭車做吓保護佢既行為啊
同埋flirt吓講吓男男女女
咁上下啦

沉迷也好

唔知點先可以放鬆自己心情 唔好捉咁緊

雖然佢同狗公講左有男朋友
但似乎仲keep左傾閒計

唔洗捉，放生佢比狗公就得

放手啦屌

？

都係嗰句
佢要同個狗公有嘢嘅你做咩都防唔到
專心做下自己嘢好過

好撚無助呀屌

哪有錢
有無咁快 排隊排死你 點會跟唔到

做咩

公司嘢
完全冇人解答到我問題
我自己又搵唔到答案
屌

講黎聽下？

You are right

這刻收一收腳步 為對方拍拍滿身的塵土

歲月的童話

係慢到無人有

係慢到跟唔到啊

多謝你地
今日收到offer添
知足架啦 其他隨緣算
唔好再諗多

岩嫁啦，諗野正面啲
唔好好似呢到啲樹窿咁時正時負

做你另一半都應該係咁

呢個真 跌左個橙都執番個桔
祝你好運

識貨

奈何塵世間的人匆匆忙忙

凡事用好個方面諗會舒服好多

其實係香港太快 呢種速度唔係正常速度黎

我都好鐘意慢慢行
成日放工行個幾鐘番屋企

去到日本啲人仲係快過我
我太慢了

生日快樂 恭喜你呀

其實，我係咪真係咁撚黑
每次一有啲野想去做
永遠都做唔到
但我反省過又問過
我冇野做錯到

鳥事係一齊黎架啦
不過發生咩事

其實可以點flirt 暫時都係傾開閒計 雖然氣氛幾好 但唔知點樣無啦啦flirt

我係去完韓國 先發覺自己好快

呀巴打你到依家都仲未有進展?

btw, 出街唔一定要"flirt", 當然有係最好
但最近覺得其實初初約出嚟, 一定要有d保護佢嘅動作
例如上面話過馬路拉一拉佢, 都已經係少量身體接觸
順便可以試下水溫睇下掂佢佢會唔會好大反應

仲有最近咁多老強
如果唔係住得太遠, 堅持送個女仔返屋企啦
一嚟真係為佢安全著想緊著佢, 二嚟又有男仔風度

想當年第一次俾男仔送返屋企
就算大家對對方冇意思, 都真係覺得有d冧

你記得我？ 呢排鼓起勇氣係咁係whatsapp. r水吹 佢反應又幾好咁 btw 開工先 遲下講

認得你個名嘛
加油啦

其實之前唔係腸胃差既人黎
係呢2年開始惡化
以前幾乎唔知肚痾同嘔為何物

BTW 搬細屋 人與人之間距離拉近左幾倍

去左4次都冇貨，直頭落埋架，唔撚再去

你係咪m碼呀 收工幫你睇下啦

證明你老喇
以前做好學生臨完sem日日俾paper屌到6點幾
然後要上9半都唔識攰
依家訓少陣都唔得

咁咪可以同另一半close啲

正常cwb果間應該有嫁

左右手囉

Cwb對佢黎講太遠
利申 成日經

我唔想做異類架

超友誼關係

我反而好多嘢都好好彩

我都想好彩啲
每次想做好一樣野
明明冇做錯野
都會做唔到

係呀

大佬我九龍返工

龍珠蕭幫我

肥叉係咪去睇下

做啲嘢去轉吓運啦

經過幫你望下

我覺得心態都好重要
不過詳細點做我唔識講

唔知最近係咪壓力大，成日係連登做蝦腸

做下蝦腸咪幾好

又廢一日 訓極都唔夠咁，身邊好多人都去旅行，我都勁想去呀

搵倒工就去啦
訓極都唔夠係因為你之前訓得太少

搵到返夠三個月就去
應該係，我每日都係訓7-8個鐘，廢青黎講係唔合格

訓得個7,8個鐘就自稱廢青

心態決定一切

好呀我要M碼

8月去
屌你廢青咪好，我咁撚大雨仲要返工

最少10個鐘啦

以前積落唔使還咩

好 見倒嘅放上黎

可能呢排無時間做運動，放工永遠死狗咁

做下蝦腸都冇壞嘅
喺舊登會喺波台膠up

放過一次啦

唉，屌遇到啲好撚煩既人

我唔知點解訓唔到咁耐
依家睇黎有排還

每晚凌晨瞓，好快就可以瞓到第二日晏晝

我都想8月去，我生日
他朝君體也相同

我係3-4點訓都可以係9點起身既人

我話我見倒

呢個真 呢排都6點幾醒

好似見過你屌佢一次

對唔住

陪你

完了吧 如無意外

喂 做乜野

做咩藍返 完咩

屌你老母 啲厹係咪痴撚線架
鳩痕想媾女死番5P啦仆佢地個臭街

打撚死佢

計我話
係過左咁耐都仲未完

厹公死全家

梳囉

做咩咁火呀老蕭

前日訓禮頸 呢家仲未好
貼左幾次殺龍巴斯

遇倒啲野有啲忟姐

你唔搵我

被拋棄

上個月同男朋友分左手
我覺得自己好唔體諒佢 我應承左佢會改 佢亦都咬牙切齒話佢會等我
但係其實我分左手之後真係好辛苦 做每一樣都可以分心諗返起成件事 諗一諗又喊又剩
總之我一直都忍住冇搵佢啦 廢事煩親佢
點知我前日見到佢block我左snapchat 大概係因為我飲左5%嘅酒...
我見到梗係whatsapp問佢咩事
佢話唔想見到我唔開心 好煩
講講下就扯返去我地分手嘅原因度
然後我咪同佢講分左手之後你啲friend話佢即刻溝女 我話我信佢唔會但係我唔希望佢令我到失望
佢話佢都信唔過佢自己
我問：即係點？你係咪同人flirt緊
佢冇答 淨係話：唔好等我，move on
之後佢一直重覆話佢唔會應承等我 因為佢冇信心 感情亦都變淡
又話佢唔知有咩喺佢前面會等佢
我問咁我改嚟仲有意義咩
佢就鬧我：咁我明曬 即係冇把握嘅杖就唔打喇
我再重申一次我會改 我改緊 我已經唔同左 我唔會亦佢失望亦都唔希望佢令我失望
之後佢話：我唔會比希望你 所以你唔會失望 呢啲野要靠你自己

佢好似已經回答左我問佢係咪flirt緊個問題
我知我以前做得好差 但係點解喺我有信心改嘅時候佢仲要踩低我？
我會改，但今次已經唔係為左佢，係為左我自己
但係我真係抽離唔到 個人仲係好depressed
好辛苦 我都係呻下咖咋

琴日睇到男朋友係唔知咩post到留言話同我8月分手
之後佢仲好笑 我問番佢 佢話其實都唔會捨得分 心諗 咁你又要係連登到講 仲要係琴日朝早留言

忽然落好大雨...

[black]回頭望 伴你走 從來未曾幸福過
下半生 陪住你 懷疑快樂也不多[/black]

I will show you

個天就算跌落黎都要返工啦

改係為你自己
你自己有你自己嘅價值
就算係為其他人而生存都好
都唔好放心思喺對你唔好嘅人身上

咪就係樹窿度囉好似

好心一早放開我？
想分手？

瞓覺算
6點起身

其實冇咩好驚，上年我望住班傻仔衝住報ive笑左，5條2都冇

巴打又驚
真係唔洗驚
你預測嘅分 點都有個range

做乜停左雨

好想同d姐姐拍拖 而家同個姐姐friend wtsapp未試過dead air 就off topic個陣佢會搵其它野講

我20，佢25

聽fd講佢鐘意成熟男人 我仲有冇機會 我真係好想將佢追到手 把聲又好聲
黎緊後日會同佢去唱k 想用自己既歌聲提升佢對我既好感度

利申 朋友有話過我唱歌好聽 例如 唱到 jay周既 楓

唱歌叻就冧死囡啦

18-22 點解唔一邊讀asso 一邊retake

我預我點都會有16分去讀大學 無嘅話
20above有獎學金

不過要睇埋ielts成績
7.7 ielts 12就dse放

如果有人唱佢果首 告白氣球 好冧

不多不多 多乎哉

極高難度

一齊左3年，我發覺我都係唔太認識你

16分讀緊cu

點做到?

3年 係睇唔透 信我

Interview太勁 收左？

唔係直上

我唱到呀 近排一直練

friend囉 其實之前有幾次暗示鐘意佢 但佢又好似暗示番我唔好禁心急 定friend zone. 但之後又冇唔理我 不過我睇完niggar講friendzone個條片之後我唔相信有friendzone

成熟好難扮

我有人生目標 做咩職業 清楚前路 咁算唔算成熟

咁都要gpa勁呀

唔係指思想上咩

思想正面算唔算成熟

ive垃圾都屈到gpa

明顯地唔算

要轉到上去都唔係咁易嫁葉師傅
都係勁

我個人意見啦
思想上成熟
可以解作 知識層面上 知好多野咁 好多都有經驗咁
嗯仲有作風上 大器量 之類
掛..

我唔勁
好彩姐

夜晚得返d廢青係度

吸唔吸引最重要
理想型都係得個諗字既姐
我夠想要白滑體貼靚囡啦

無時無刻都係廢青天下

呢個我認同
通常鐘意嘅 同Ideal type扯唔埋

得返廢青係度 case個主角都唔知去左邊

掉低啲蘋果
佢會執嚟食架喇

屌晒廢青啲老母

其實我咁問都係驚又好似之前咁 之前約左個女仔出黎 但過程同相處成個感覺似fd多過曖昧緊

我已經有輕度身體接觸 同輕度flirt 但都係似fd多d 所以我都唔知係我問題定點 可能個女仔識左成年 大家冇乜新鮮感

What?

嗯 半年差唔多

果然文學人
我仲串緊vocab
Spelling太多bug

好唔開心想搵巴絲傾訴下

好想同男朋友去旅行 已經一齊就快兩年
而家大學year3 好快又畢業就黎返工
都唔知仲有幾多時間周圍去
點知問我老豆佢竟然話要結左婚先比去
身邊既朋友拍拖未夠一年都去左
之前都試過類似 話係男朋友屋企過夜
佢都係講一樣既野

跟住男朋友仲話我無得去佢都會自己去
拋低我一個係香港受折磨

有啲長sorry

利申 藍絲 唔敢逆老豆意

果次係識得耐 有一排日日見到先鐘意左
我想知出街其實點先唔似普通fd出街咁？定係要靠平時相處個chemistry?

遺憾？
我覺得開左頭 日日傾wts
最好都唔好停左唔覆人啦

冇辦法 你屋企比較嚴
你男朋友都係叫去個grad trip唔使咁擔心
有冇得一班fd咁去？
最多有啲時間分開行下

最差嘅方法當然係瞞屋企 但絕對唔建議

唔好留戀啦 放手啦
上次衰左咩 下次唔再犯咪得

冇錯 知道錯就好再犯
可惜我都係長唔大
成日犯以前嘅錯

搵緊工

呢度有幾個都搵緊
仲有幾個準備搵

多謝巴打
都有啲朋友叫我瞞住屋企
但我覺得都好易穿煲

一班fd去我諗我老豆諗既野都係一樣

唉唯有希望真係grad左老豆會鬆下口

多謝你覆我呀

瞞嘅話穿煲會好大件事
其實佢地應該都係唔放心你地孤男寡女？
一班fd去嘅可以試下口風先

呢度好多樹窿
有時其他人只係睇漏眼
希望你可以解決倒個問題

有人想知

唱歌囉

多謝你
雪中送炭

我覺得只要個trip有我男朋友係到佢就會唔放心

咁可以試下
如果冇咩反應嘅話
咪對多個一齊玩嘅回憶
都冇壞

咁就窄使啲
呢個方法聽完就算 唔好用
分兩團人去同一個地方
偶遇唔算一齊 好似係

通常係咪都係通過身體接觸/flirt來升溫or試水溫， 我唔理咁多啦 過幾日出左街再算 希望氣氛好過同上次果個咁(上次果個真係好怪，他又知我想追佢，但大家又識左咁耐 都好熟下)

又好似真係掂

其實可能我最唔開心係我無得去我男朋友都照去
雖然我都知無得迫佢唔去架啦

我望住班傻仔走去報咁我梗係有啦，我有4有5呀

經一事，蔡一智

慢慢等啦，呀叔我一次拖都未拍過添呀

早晨咁多位
出門口返工

早晨

坐緊車

唉
我之前有個SEM試過訓1分鐘跟住去考試... 撐到完場之後仲去唱K
風光不再

咩叫認識？
要做到佢肚入面條蟲先算？
人每分每秒都變緊
根本就冇可以徹底咁認識一個人

分兩團去，但大家行程一樣
屋企人擔心大多都係怕你地去旅行會XXOO啫
大家分酒店，行程一樣就完美避開問題啦

btw咁證明你男友係呢段關係上好獨立
唔係唔愛你，只係都會顧慮自己感受
絲打你可能有少少當咗佢係你全世界喇

就算幾想同佢去都好，冇辦法都要接受
其實同frd去一樣玩得開心啦

1分鐘

大家都是在玩命

橙

放手與忘記

廢青

以前真係好癲

點解啲人咁鍾意講野比人唔好既感覺
我今日要影相拍攝，兩邊係咁走，遲左少少去第二度，條濕鳩即刻塊面好黑咁話你唔洗黎喇
真係做乜鳩，我又冇做錯 ，不過仲好唔洗走去影，我同腦細講係條濕鳩叫我唔好黎

其實好多時都係一時意氣
大多講完之後就會即刻dum春

我唔會過去，我兩邊走已經攰到仆街
既然佢話唔好黎咪唔黎囉，我好聽上司指示

部iPhone用左兩星期就入晒塵落個speaker位
一放落褲袋就會咁，救命，一日唔知吹幾多次清塵

唉
真係正所謂 相見好同住難

同住唔夠一個月 已有d頂唔順

下面啲窿位？
試下調轉放？

工作最緊要聽指示

邊方面先? 大家生活習慣唔夾?

話說係TAOBAO買左把遮
把遮個牌子都幾出名
叫天堂傘
今日落雨,試下有冇漏水
D骨位滲水
跟住同屋企人講,佢地就話:咁遮就實係有D漏水架啦,你攞番去同人講睇下人地換唔換比你
買左35蚊人仔

35蚊人仔都係40幾蚊港紙
依家是旦出去買把J都80幾蚊
算吧啦

香港都係呢個價
好重 又唔算好好用

我買個把可以遮到3個人
係香港應該賣到好貴
早知早排去日本
就順便買把番黎啦

有人玩咩

係呀，我係底向上，鏡頭向下咁放

我呢啲薯仔就最聽話

正常既，要好耐先接受到

當射左落海

冇入

今年maths真係唔得掂
做m2 三個鐘有兩個鐘都唔知自己做緊咩
隔離個呀伯做得仲快過我

申請左退款

唔緊要啦，睇下我咪又係好地地咁生活緊

肥叉打機咁勁

仲有分文科理科咩
而家淨係揀兩三科

u啦

退學求其搵份長工算

廢青要返學咩

屌你成個月啦
屌幾時放榜
幾時俾我走

返工唔痾屎真係對唔住自己

有排，你地放榜嗰陣我都就快可以走人，我7月尾

仲有兩年
但當你有一個自作聰明既阿媽
你做乜佢都唔妥你個陣乜都要佢控制住
咁自己學幾多嘢做幾多嘢都係哂鳩氣
就想搵份長工庸庸碌碌咁過埋佢算

有薪大便

數學係我唯一一科由CE去AL跌左grade嘅科

唔好咁 半年之後就走架
仲有半年姐

好爽，po完個廁紙陣慢慢坐

唔錯，平平淡淡咁過

仲成日諗起人咩

哈 可能係
即係例如我口就話就佢
佢又慢慢開始好唔客氣

我慢慢開始反感

廢J一名
純粹係同朋友打得耐先知點避
不過都係成日死

求carryyyyyyyyyyyyyyy

互相遷就一定要
但係喺咪下下都一方就晒呢?
你都清楚係冇可能

生活習慣分好多種
有d純粹個人喜好嘅, 即係咩牙膏由邊到"吱"起嗰d
無傷大雅嘅咪遷就下
如果真係好影響自己生活, 例如衛生嗰d, 就真係要提出嚟

平凡無知是福

間公司真係好多奇珍異獸

唔好講ching啦，好憎

戰地記者

烈士

記者

見到隻飛曱甴
我諗住影佢相點知佢起撚晒鋼，開對翼想撞鳩我
仲諗住影低反映比公司聽叫佢多啲清潔

咩公司嚟架

舊公司成日決戰甲由
屋企住得低 試過要決戰老鼠

我都試過係屋企決戰老鼠
我寧願對老鼠都唔想見到甲由

成班勇士

出盡法寶都贏唔倒
但最後佢自己走左

佢地新裝修左間房，我同it狗去插電腦，跟住發現左

我都係，但好彩屋企好乾淨冇見過

我搵條命影比佢，岩先張蜘蛛相我幾撚驚佢無啦啦咬鳩我

咁咪算好彩

有冇人幫我睇u記件衫呀

咩衫

今日放工幫你睇啦

廢青既我岩岩down左killing floor2

今晚玩

就同條女散

話說我屋企裝左隻CAM擺櫃頂
成日比隻貓推左落去
遲早壞

留名

發生咩事

痴住佢得唔得

第一次入呢到, 好撚悶
等極都未收工

歡迎
我都等緊收工 仲有兩粒鐘呀屌

係呀, 日日都係咁等收工, 好苦悶
但又唔想做野, 好矛盾呀

喺舊登成日睇你嘅遊記

係囉 用啲膠痴實佢

考古巴幾時又去玩

嘩, 呢到有人記得我, 好耐無寫過遊記啦
而家去日本短TRIP多, 星期五去星期日返個種
過去食個飯行下街就算, 長TRIP本身打算去波羅的海但CANCEL左, 所以今年應該無

我都想去玩
但係仙都唔仙
短trip通常去東京/大阪？

好呀

半粒鐘

鋰魚王

我執UO D平機票去
去東京呀, 因為佢有凌晨機飛羽田
星期五夜晚放工後去搭飛機, 星期六朝5點到羽田, 星期日凌晨機返香港., 4點落機, 返屋企沖個涼返工

一齊

同你完全一樣
明明有嘢做又唔想做, 坐係到等收工
冇晒動力

咁正

我都唔想做，間野好頹

sor 其實我真係無野做, 唔係有野唔做

有撚用咩，夠鐘都要坐多十分鐘等架車黎

其實好辛苦呀, 但唔想請假
咁樣去一次唔駛2千蚊

咁仲慘
我都仲有少少濕星嘢可以做下

可以離開間公司已經感覺幸福啦

一早做完啦, 今朝用左廿分鐘左右做, 之後無野做到而家

我前幾日又係咁
d嘢又冇得拉長嚟做
日日扮工真係慘過食屎

我呢個星期都係咁

屌

都幾好呀，係趕左啲

我一係多野做到爆，一係成日冇野做

早你地一個鐘返有幾幸福
每日6點起碼呀屌

我成日做得快好撚悶，仲要佢有啲野係特定時間，做完就冇，想拖長做郁唔得

4月個次撞岩櫻花期囉, 本身打算去影相但最後兩日都落大雨
而家過去食飯行街買少少野咁就算, 仲有夾公仔

度日如年

食屎啦 總之早過我地放就係罪

我都想去

陰功
話冇嘢做聽落就爽
坐足八粒鐘真係有苦自己知

執UO平機票囉, 而家最抵玩就係咁, 不過要俾三跑費

悶到可以睇晒全部熱門POST

你就食屎 你都唔明有幾慘，每日咁早起身，每晚打機都唔可以玩耐啲

悶撚到傻

黎緊8月去旅行，個三跑費真係屌左出聲

same
所以每日都係呢個樹窿R水吹

創意台都睇左百幾個po

咁你早收工咪可以早一粒鐘玩

個三跑費仲貴撚過我張機票
8月去旅行咁貴

同男朋友吹咪得

條女係心入面做野永遠比我重要

冇用，我要等車搭車，再轉一次車，沖涼，開電腦check野，同外甥仔玩，食飯，洗碗
做晒已經8點，我冇咩時間玩，仲要上連登，睇running man同拉打，實際打機時間極少
打機仲要搵場，搵到又比人踢，成功開到波都要搞10分鐘

冇計，同埋朋友去，夾到呢個時間

佢返工都忙
我地好少wtsapp吹足成日

係到鳩up幾好

事業心重?
有冇必要去到散呢個地步先?

係唔錯既

大家兜口兜面講清楚啦

真係好悶, 公司個廁所又收得差, 唔知係咪特登

妖你, 咁你可以8點鐘就開始打架嘛
事實證明你根本就未夠熱愛打機呢樣嘢

都嘈過幾次 最後我都氹返佢
而家雖然相處得幾開心但其實只係我係到逃避緊個問題

收工
但係要坐多十分鐘等架車黎

拉打同running man係必睇

如果你地相處係開心的話
其實我覺得你地因為咁而散係好可惜

佢事業心重, 有好處亦有壞處
壞處係好似你地依家咁, 做嘢比你重要
但另一方面, 變相你壓力冇咁大

兩個人一齊, 永遠都有種落差
對我男友嚟講, 屋企人同工作永遠都比我重要
但代唔代表佢唔愛我呢?

當然, 分唔分手呢個都係個人選擇
要睇自己接唔接受到
但其實有冇考慮改善一下自己諗法
對佢放鬆少少, 只著重你地一齊相處嘅時間?

但其實我好想同佢走落去
可惜既係佢為左做野可以完全唔會理我既感受

唔…即係為咗做嘢會放你飛機嗰種?

收工，架車就到

仆你個臭街仲有成個半鐘
坐到屎忽都痛

2分鐘後架巴士就到

出去行下

搭完仲要轉一次車

沒錯
之前有次去旅行為做野放我飛機

cls

仲有5分鐘返到屋企

話說今日有個妹好送左個手製相架比我，好靚
我心情即刻好到爆

肥叉要ot?

有啲料到喎

妹妹

原來訓晏覺係咁爽

前幾日男朋友話襯我唔起，又話岩岩大學畢業好多野煩，又成日令我唔開心咁
佢話過多幾日（即係今日）去大陸啲交流團，月尾番黎再傾呢個問題
冷靜左幾日，尋晚十一點幾我主動聊佢講交流團啲野
有時end左topic 佢會主動講野（不過前後夾埋我地講左十幾句左右 ）之後佢十二點就訓左
今朝一早見佢ig icon變左單人相（本來係我地合照 ），仲po左張相，caption係「旅行的意義」
個心涼左半截 下定決心要放棄
點知轉知頭佢又whatsapp我 話：原來香港買data card唔洗翻牆都上到fb果啲

大佬，你到底想點
好辛苦 唔想日日掛住你 唔好再比假希望我吊住我咁

其實佢係咪想等你開口講

個妹妹好得意

讀緊一年班，好可愛

冗員都要ot

話襯唔起=藉口
多數係

嗯
不思量 自難忘

又嚟料

屌你呀又諗佢

我追緊個女仔 佢入左班 懲教署
好驚佢係入面比人溝左 但自己又咩都做唔到

咁點解又搵我 尋晚佢啲口氣好輕鬆 仲話：不要想念哥

呢個計時炸彈要爆了

有咩好諗 搵野做下唔好諗佢

出黎

隻抽

我仲頂到wo
我ok wo
精分左

我打你架

即刻用小妹妹比我個相架裝相

同我即刻出黎

極危險

警已報

成班係咪痴左線
啲客帶埋個女黎係咁架啦
識送下野比我咪有禮貌有家教抵讚

成班識唔到妹妹就屈我

我屌你老味開大技

梳囉，我廢呀嘛

把撚不要哭

我媽都認同夏榮好靚女

唔知點解佢地出奇地鍾意我，我平時返工好少講野，睇落好COOL，佢地主動搵我玩
其實我都好鍾意同小朋友玩

恩地靚啲，隻笑眼同tiffany有得揮

去掟標啦

係咪第一次同聲同氣

少有的
感覺幾好

吸引細路其實係基本技能喎
利申 小孩磁鐵

嚇左嚇

喺香港一落車
第一件事 就係想死
第二件事 就係要即刻死

冇死得咁易

講起死 今朝差啲俾泥頭車撞
依家啲人閘一半唔閘一半
危險架嘛

點解會嚇到

有無咁危險啊

佢淨係閘一邊路 另一邊又冇人截住
好彩我聽完歌望一望
唔係嘅醫院見

笑眼梗係李孝利

幽默大師你唔好彩
得番xs同L碼
等下啦

都唔撚識貨

唔係咁呀

好多時真係刷身而過
我上次行慢一步就比人高空擲物整撚死左

睇完rm笑死我
不過佢地去鬼屋應該真係瀨晒屎，我都嚇左一嚇

世貿果間閂左
搵日再望
上網有冇得訂

證明個天唔想我地瓜住
仲要繼續折磨我地

我好掛住佢, 分咗手兩個月, 今日聽到佢講生活無咗我開心好多, 真係好唔開心 :(

唔該晒你呀龍珠蕭

我覺得真係好好彩，可能仲有生存既意義，唔比我死住

2個月要放低啦

龍珠蕭港島JJ？好似好順路咁行晒港島啲U記咁

我好想挽回但係我知佢唔想, 或者真係要認命

銅鑼灣兩檔好近姐

介唔介意講下咩事

1個月嘅係度 聽過你今日聽到果句野

千奇唔好去求佢

聽日幫你去睇下？

好少過海
過親都係釣魚/食飯多

忘記佢啦

我要m碼

好

忘記他/她 等於忘掉了一切
佢開心左咪好囉
仲差你未開心咋

夏榮明明正咁多

時也命也
無人知道下一秒係點

阿粉果幾個太特別姐
夏榮係正常靚女

我媽極多要求都話夏榮正

諗落冇女仲好過有女
自由自在
唔洗怕帽
唔洗浪費錢去買野

唔認同紅字

請指教

我講係你冇女
可能一個月用1000買自己野
但有咗女
AA都要錢
當然有軟飯食另計
如果你自制能力差又無計

有段時間 靜係出街
Lunch屋企食 唔睇戲
Dinner都唔食

你係咪想爛多幾次胃

不嬲啲野都係有辣有唔辣
正宗有又煩 冇又煩啦

我又係中意出街9 fing
超級市場都可以hea好耐，知道吓啲餸幾錢都好，唔洗買貴咗
戲會睇嘅，mcl 學生50蚊一場幾抵，位又好坐
晚餐唔食?冇得痴屋企餐?

唔食 姐係返屋企食

我依家都無事

不過諗落咁多年都冇
應該係我太差

幾歲呀

唔食嘢唔會有事架囉
i mean一日兩日

成日一日食少少野
有時唔知點解唔餓

有定無唔關差唔差事既
緣份問題姐

之前經常性廿幾粒鐘都唔食嘢
仲要走去行山遠足
諗翻起都唔理解為乜要咁做

24
遲吓grad job返工廠區

之前成日唔食正餐 因為食零食已經食飽

24都算係大哥哥姐 怕甚麼

女仔無鍾意食零食既
可能我少郁動啦，所以唔肚餓

唔好呀
我之前都試過
又唔食早餐
腸胃而家幾差吓
成日肚痛

我個樣
行入馬會一定比人查身份證
去大快活買午餐唔洗比學生證，可以買學生餐
去便利店啲收銀員會叫我做 細路
一啲都唔哥哥
人又唔高

童顏 我都唔似成左年

應該唔關運動量事
個胃大唔大嘅問題

激死我 彈app
你等等我
我陪你 你唔好飲酒 傷身

自從上次果堆野彈app後
打咁長篇我都係打喺備忘錄或者用電腦

童顏對男性無好處

其實係你心目中我係咪真係唔值一分一毫

唔係

可以去識下學生妹？

多謝巴打, 我諗我真係連最後既尊嚴都就黎要出賣

Detail?

點解我覆唔到

Update/用網頁版覆
太長有機會彈app

因為你好空洞
開始咩都諗唔到
好想去靜下 但又好想爆出黎

你好想去振作
但你根本唔知自己做緊d咩 都唔知可以做d咩

都係唔錯既諗法

無打過長篇
竟然有啲咁既bug

會respring
Lihkg先有嘅bug好似

都唔好打5P字啦，好難睇呀

早晨咁多位
就快出門口

啱先吹緊頭見到有隻曱甴飛撚左入黎，即刻打撚死左佢
冇戴眼鏡見到有個黑影飛入黎嚇撚死我

係張床碌緊

屌，無啦啦咁大雨，又要特登搭車落去

算啦今次
佢都係醉左姐
平日會好似冇打5p字
今次體諒下

同意
邊有女唔中意高大威猛

星期4....

今期大家都好藍, 發生咩事

藍是正常吧

咩係藍
BLUE BLUE BLUE

我ok wo
精分左就唔會藍

我都ok ar

咁就好

返埋聽日就放假喇

屌，星期六比人叫我都要返

我從來唔藍

今日條撚樣唔敢出聲，就算我遲左去影相拍野都冇野講
係咪比腦細省左鑊呀

身為面具人
時藍時唔藍係好正常嘅事

唔知點解 突然諗起愛神之箭
果期呢啲堆一男一女合唱歌真係好hit

點樣先可以識到女朋友

首先要有錢

錢我有了

然後要有樣

作為一個毒絲, 我只想講有錢不是首要條件

作為一個毒撚,有錢有樣又點

琴日比女朋友老豆串鳩我無錢買樓係廢柴，好撚sad

有樓但冇女朋友

我男友咪又係毒撚
有冇執下自己D衣著呀

除左返工，出街係u記淨色tee 三腳褲 拖鞋

講真, 今時今日唔係靠父幹的話點買樓呀?
我有個親戚, 兩公婆都係專業人士都買唔起
20幾歲人儲得幾多錢, 供一世做樓奴你估好過癮咩

幫你唔到喎BRO
GEL下個頭都好啦

冇gel,因為唔識

我見身邊有樓既朋友都有老豆幫佢比首期又或者係留左比佢

學下啦

係佢老豆仲要講到你而家搵幾多，5年後都仲係搵咁上下就抵你一世窮鬼啦，哈哈哈哈哈，23歲畢業一年18k，預計5年後28歲有月入28-29k左右，加埋到時如果好彩，投資順利既情況下有30k左右，但到時比到首期又比唔起裝修，女朋友細我一年佢又想26-27歲結婚，又用100-120k，唉我屌，窮人真係唔好生仔

寧欺白鬚公 莫欺少年窮
佢老豆搵好多架?
講真可能我草根出生讀書又廢
俾我搵到18K我已經心滿意足

正因為咁每個人睇嘢價值都唔同
同你結婚嗰個係佢個女而唔係佢
最重要係你女友點諗先?

我唔係話佢老豆錯, 邊個唔想自己個女嫁得舒舒服服
但現實就係咁, 香港根本買樓就係難過登天

點學？
祟尚自然

上網睇下片
講真gel得好真係成個人都精神d靚仔d

日本仔啲gel頭唔學

有錢咪有樣囉
btw日本仔啲衣著都幾古怪

外國都好正架

佢老豆死好彩，老mk一個，但係佢圍村人，一出世就有三層高村屋比佢自住加租一層比人，一日返5-6個鐘pt就夠食夠用

我女朋友肯同我一齊儲錢買樓，佢仲叫我唔駛理佢老豆，但佢愈咁講我反而覺得自己好廢，本身都一星期有四五日去佢屋企訓，可以有多d時間陪佢之如，返工又近d（佢同個呀妹住樓上，佢呀妹都唔介意我成日過去訓），而家搞到我覺得自己好似痴屋住咁，我都唔敢過去

利申：住公屋，老豆老母都窮，我都係垃圾HD 畢業，好彩返上一份工咁岩同個客fd佢叫我過去幫佢先有18k，本身得12-13k

幽默大師

世質呢間有m碼
人地特登幫我搵埋出黎 我依家又唔賣好衰

如果係咁更加唔洗理佢tim啦
一出生就已經有, 咪又係前人留落嚟嘅

其實你女友肯同你一齊儲錢, 淨係呢一點都已經好足夠
冇錯, 旁人說話係好難聽, 但你女友都唔介意
就更加要為佢努力, 而唔係自卑
同埋講真啦巴打, 見你上面咁講其實你剛畢業收入都算唔錯啦

不過我都覺得一星期四五日去佢到瞓係多咗d
雖然話返工近d, 但講都尾都係人地屋企
而且佢老豆又咁嘅態度, 都係同佢keep少少距離好

好尷尬 總之呢度有 我走先

早兩年我屋企人直頭用我名買
避稅
又唔洗我供

好撚自卑呀屌，仲佢琴晚食飯佢個妹個男朋友都係到（佢男朋友有父幹，但好謙虛，都有幫手講好說話），而我就好似d廢柴咁，咩都要比人幫

買完出去交收咪得囉

人大左,都唔想GEL頭出街
除左之前番INTERN
出街都係TAOBAO速幹衣,BALENO短褲

我人都走左
但個unique哥哥好靚仔

岩岩拍拖半年果陣，我女朋友日日都叫我去佢到訓，因為佢好怕自己一個人，所以我果陣都有只係一星期去佢到2-3日陪佢，但整整下又拎哂d返工衫過去又懶，所以就變左一星期4-5係佢到，黎緊會避忌d架啦

我都明有時會好懶嘅
但唔好懶懶下就慣
現實講識人都係睇第一印象
你打扮得靚靚仔仔, 自己都有自信d啦

長期唔gel
長髮gel好煩

買呀

其實自卑d咩? 因為自己冇父幹?
講真好醜命生成, 天生冇就係冇架啦
你又唔係做廢青日日hea係屋企等人養
靠自己雙手我唔明有咩好自卑

係囉，買左先
我唔係時時刻刻都上到黎，咁岩而家食飯

我以前都有，而家返工已經冇

TAOBAO速乾衣呢排買左兩件,又幾舒服
夏天著綿質TEE,出汗又UP住

屌，我睇完呢句眼濕濕

之前INTERN番政正苦工
日日都恤衫

多謝你

ffit係邊呀

我有d野做 你要我陣間返去幫你買啦

終於有面交了

巴打, 有人睇低你你更加要為自己打氣
我明白係好難做到, 因為我係感情方面都好自卑
但對於工作, 前途
呢d全部都係可以掌握係自己雙手入面
你可以話我天真on9
但我覺得只要你係靠自己嘅, 就冇人可以睇小你

加油呀! 要記住你唔係一個人撐
仲有你女友係到為你地嘅將來努力

咩料

古來聖賢皆寂寞，惟有飲者留其名

好詩好詩

多謝

多謝
岩岩谷左幾個月終於忍唔住係巴士喊左出黎，呢排公司野又大壓力，放工又要去進修要成10點先上完堂，琴晚仲要聽聽埋埋佢老豆d說話，可能覺得自己咁努力都好似廢柴咁所以搞到唔開心，我平時日日都嘻嘻哈哈，雖然有時會同朋友講唔開心野，但通常都唔會講到咁深入，因為唔想再"了”返出黎同埋佢地都唔明我既苦況，但今日忍唔住上網講哂出黎，仲要有有明明唔識我既鼓勵，真係好滾動 多謝

感情上既問題都歡迎問下意見，雖然我唔是咩專家

將進酒

捱到唔記得笑，咪笑住咁捱囉

yes

我都努力咁做緊

喊咗出嚟發洩到負面情緒就好
講真, 巴打你努力工作又去進修, 真心欣賞你
唔係每個人咁有恆心去做呢d事, 我自己就肯定冇喇

有d嘢的確係好難同朋友傾到好深入
因為佢地都已經認識你一段時間
知你性格同相處方式, 變相都唔知點去分析同鼓勵你

總之有開心唔開心, 都歡迎巴打你係到講
其實見到大家聽完樹窿意見有得著
我都覺得好鬼開心同感動

等report

我今日搵pt工
有間7仔抄左我電話
有間ok比左份form我填 交埋

咁我仲繼唔繼續搵好定等消息

搵工從來都唔洗停低等消息
除非你真係好想做嗰間
繼續搵啦巴打

呢排買左兩件呢D衫
質地又幾好
想買多件

如果男仔著呢隻玫紅會唔會好怪

其實我覺得呢隻紅幾靚
但呢隻係緊身

有d奇怪

因為知道自己讀書唔叻，所以果陣打算考多幾個牌，到時乞食都仲有d “渣” “拿”，其實我一直都好相信自己可以令到我同女朋友有一個好既將來，而我女朋友都好支持我，個過程好長之如又痛苦，希望結果係好架啦

求祝福7仔今晚call我
冇就聽日再搵

盡量都唔好做7仔/ok啦

靚仔著咩都靚

想返咩類型pt？我有個朋友好似間餐廳請緊pt，你有無興趣？好似係做蒸氣火鍋

要現真身了

做飲食都唔做7仔/ok

樹窿要見面了

咪又係睇樣做人

幫埋你睇喇
你要邊件？

佢要鯉魚王個件

到底咩事

唔好最尾搞到買左兩件

靚仔著咩都得啦

係

差啲唔記得加密

行緊返去搵個靚仔哥哥
係要啦嘛？

買左兩件咪比件我

冇咩用
樣衰咪一樣路人甲

我買左了

你買啦，你見到有

唔錯，著去掟標

唔該晒

專登行男裝區辛苦晒

其實我都係直接俾相問 係個靚仔哥哥搵左好耐

新人留名

你有心而又真係行動去做
其實已經"成功"過好多人
祝巴打幸福快樂呀

做咩咁sad
講俾樹窿聽下

你好鍾意個哥哥咁

將進酒又做咩

留名等睇見面交收

唔洗咁藍既

係度都唔會睇到啦

如何move on?

你地搞個聚會咪見到晒啦
以前舊登打機都有聚過

最簡單咪放低一切
你係咩問題先

搞聚會 邊個做搞手先

比人飛 long d本身有問題

幾啦

比人飛嘅係度
怕甚麼 靚仔多的是

唔係我啦，我做過好多次，會做到好燥
而家淨係約兩三個fd一齊食野，冇一大班人

做u記其實好慘
利申：做過，每日凌晨先收得工

有時又唔洗咁在意既，講真long d有9成都會分
係囉呢個世界仲好多靚仔既
我都係摺埋一二邊先

U記好多靚女

扮咩呀你

睇你點定義啦，我之前做嗰間啲人好閪，啲女bitch黎

次次去U記都見到好多
不過次次去都唔買野
好貴

...4年咁就冇左 自己行行下都可以無啦啦喊 佢就風流快活識女

若是流汗 流向觀眾席裡 這次輸了不要流眼淚
我那天 龍門前遺留下紀念 回望共你一起闖進對方的禁區

今天球場上發亮 總有日迎路趕上
能伴你落場 誰懼怕路長
能越戰越強 齊打開新一章

試身室啲女多數靚啲

咁你做多次，我出

唔做啦，夾一個時間已經想死，仲有啲人仆街話邊個去我就唔去，好撚多野煩，我搞都搞到燥底

教我掟標仲好玩啦

拍拖真係唔好噤依賴另一半 唔好噤快投入佢家庭 唔係到時當左佢係屋企人咁 如果自己本身屋企人唔close 嘅仲死
轉個頭比佢飛左 最後只會得返半條人命 我懂了

如果分手冇耐嘅, 慢慢嚟啦
始終失戀都真係需要時間去復原
唔洗諗對方係咪風流快活緊
一分開咗, 對方做咩都已經唔再關你事
不過專心睇住自己好過

唔好咁SAD,好快有下一個
女仔怕咩冇拖拍

你都唔出，點掟
同埋我唔會有你所講嘅野發生

任何關係都好太依賴都係死路一條
一嚟有機會好似絲打你咁講
二嚟對方都會有壓力
所以幾時都話拍拖一定要有私人空間

今次真係明白呢個道理嘅, 下次咪做好d
愛一個上一課

唔sad嘅就唔係人啦

出黎鬥藍

慢慢就慣
搵人傾下計
一係去下旅行

一個唔會，唔代表其他人唔會
去邊掟呀

1001前上水

鬥慘大會
我就一向都唔藍

不過唔知幾時可能會變藍

驚蕩失路？

巴打得閒返d wow

你出黎做樹窿

嗯 去旅行有用
最好就一世都唔見

咁齊人開定先喇

我仲諗緊幾時開

嗯 見一個愛一個 真係噤易？

去開旺角掟

冇人愛仲弊

agger,冇人愛

嗯 唔易
你可能一世都係愛佢一個
但係你有權利 去識更多嘅朋友
去填補佢嘅空間

快點認識我

推post

每個人對感情睇法都唔同
有人覺得唔洗認真, 有人一拍拖就覺得要一生一世
冇分對與錯, 只係睇下邊種方式啱你自己啫

係
上個星期忙到成隻狗咁

好惡

其實我自己都冇話好肯定想同佢一生一世 不過冇諗過會分手

其實唔難